%@Auteur:Nathalie Herminier.\par
{\em Dans chacun des exemples suivants, on détaillera les étapes des
calculs.}
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
	\item Factoriser les expressions suivantes:\\
	$A=(2x+1)(x-3)+5(3-x)$\\
$B=(x-1)^2-(4-7x)(x-1)+3(x-1)$
	
	\item Calculer $C$ et donner son écriture scientifique:\\
	$C=\dfrac{35\times 10^{-3}\times 3\times 10^5}{21\times (10^{-1})^2}$
	\item Calculer l'expression $A$ pour $x=\frac{1}{5}$.
	
	\item Résoudre l'équation:\\
	 $3x-7=-2(x+5)$ \hspace{0.5cm}\textit{Pensez à développer!}
\end{myenumerate}
\end{multicols}